Saab siin Mõisawalitsuse ja Kogokonna kohtu läbi tunnistud: et pobuli mehed Willem Kori ja Tõno Tuustik Alasoo külas 2 aastat tagasi omale oma kulu ja nõuga ühe elomaja ehitasid; nimelt ostis Komarohwi käest Kori 51 ja Tuustik 45 palki.
